「民意逆轉論」要燒村嗰啲入黎

見到好多人話七一衝立會、搬鐵馬、打狗
民意都冇逆轉
憑咩要勇武放棄理念收手
係咪又做返一四年和理非呀？

我想請你地諗返點解白衫打人 全城圍插
唔係因為佢地打人 唔係因為佢地拎棍
而係衰在無差別攻擊 傷及無辜
所以啲人先會同理心發作 屌柒佢地

前線義士一路走來 之所以無被割席
係因為每一次都有具體同指定目標：對準政權
出師之名與行動一致
話搞立會就立會 話黑警就黑警
唔會好似白衫咁
打示威者打到大肚婆老人家都傷哂
所以先至捱到今日

係呀 我知你地好撚嬲
我夠想升天南立即升天
但請你地唔好忘記
對方就係衰呢樣野
所以先導致內部嚴重分裂
我地唔可以犯上同樣錯誤
否則只會令真勇武嘅血汗白流

如果遊行期間有人搞事
義士們擊退佢地（唔使追擊）
我冇意見
但如果搞鳩祠堂、入村生事
以致傷及無辜（有違對準政權嘅宗旨）
我對做法有所保留

最後奉勸一句
如果真係有人燒祠堂
麻煩其他人唔好亂咁救火
你唔知個火球係用咩製成好易奶野
我寧願燒完事後俾人屌都好過手足著火